一人N樣呢世都唔會食既野

麵鼓
豬紅

豆

欖角

菜

昆蟲

屎

芫茜

番茄

豬紅車仔麵必嗌

八角

西芹 芋頭

言西

生蠔

榴蓮&大樹菠蘿

苦瓜

西芹
好撚臭好撚難食呀

狗都唔食

蟲

秋葵

薑餅
芝士丸
飛機餐

南瓜,木瓜
紹菜,黃芽白
"挽"魚

三文魚

樓上個啲屎，昆蟲，八角之外
其他都會食